香港點買歐股?

用歐羅
銀行有冇?

上去 Interactive Brokers 或者Saxo Markets 睇睇

另外仲有一間買英國股票，資金離岸英國，叫interactive investor (同IB個名似，但是兩間唔同公司），有英國投資者保險，但收費幾貴，上佢網頁研究下

謝巴打

不用客氣，但要留意返歐美股市除咗英國，大都要收股息稅

Ib得 之前買左隻法國軍火股

呢間受唔受境外人士架

謝謝資訊，這間公司是多年前我一個英國讀書的同學有用（香港人，揸BNO)

我自己最初用SAXO,後來因2018年佢俾中資收購（吉利汽車），加上當時見資產已到達可豁免USD$10的inactive fee,先轉IB

SAXO 和 IB 都有香港分行申請，各有好處，可先試吓佢哋嘅demo户口，但就算最後申請正式服務賬戶，兩者都只有香港的投資者保險，很細額，自行衡量風險